juno: 黑 對你嚟講 係咩？

今次又有咩搞作？

得不到的女人是黑色的

黑鮑

鮑嬌

係鮑

嬌比黑

其實佢咁耐有冇食過其他女 唔通真係咁鐘意呀嬌？

係咪有個外國人女友